750萬人入面中67個，有黑警份其實係好合理的

因為係報應
個概率幾低都會中

麻煩各位手足幫手推上熱門
［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

初步確診的警員周二(18日)曾去過有逾60人出席的上級榮休飯局，之後發燒

十萬港人都未有一個
仲要加哂老弱病殘嘅人口落去
做得狗理論上都係體格良好，中招機率咁都高全港三倍

750萬/3萬=67個/x
x=0.268

按比例其實要250個確診
先有1個係黑警